發現D痢撚都幾有自信

有時真係不得不佩服D痢迷
自己隊波冇冠咁多年都咁柒自信
見到佢地期待決賽既嘴臉就想嘔
今晚皇馬Champ左 我一地大大力bin呢班萬年亞軍球迷

拍得住前排獌聯對軌個場波
其中一隊球迷

似足輸波個隊

早兩日已經見到d利狗周圍射精

準備好輸波未啊

傷撚埋沙拉
執定包袱返老母個閪啦猁狗
皇馬贏硬